執垃圾既學生心地真係好好

無論乜野渠道都好
冇人公開呼籲過人去執垃圾
係一個警察暴力清場既環境下
佢哋喺咁危險既環境底下自發出黎執垃圾
唔使人哋講已經拎到道德高地
當然我知道佢哋目的唔係道德高地問題
而係佢哋真心為愛護香港 清理屋企

法國黃背心運動的 8 堂課